[明日大嶼]林鄭由細到大都係唔肯輸唔認輸既性格, 就點會咁輕易下台

佢講過細個既佢次次考第一, 考一次第二已經耿耿於懷
到成為政府官員佢無論咩政策想過佢都一定要過
利東街 皇后碼頭 新界東北發展、高鐵、土地大辯論諮詢、及至收緊長者綜援年齡資格
每次只要佢開左個頭佢一定會做落去
因此佢講過既暴動 送中修訂佢都未必想縮哂
TVB個訪問有問佢會唔會撤佢話唔會 因為要做左出黎比市民大眾睇 佢地係多慮.

只不過韓正落左order, 同佢施壓佢先唔郁住
689如果有野心,李鄭就係有唔輸得既心
佢做乜都唔會輸比人
問題係 佢如果唔想輸比人又唔想落台佢可以點做?
你係下屬老細話你無用要炒你你會點
做野勤力D 跑數跑密D

佢都一樣, 立會趁亂審議明日大嶼
呢個係好可能林鄭跑既第一條數
同時 暴動罪依然會繼續拉人鎖人

所以要成功拉佢下台就係要令佢跑唔到數.!

.

仲有國歌法
由於中央對林鄭管治有質疑
林鄭唔輸得既性格就係想推其他野以表佢既管治無錯 無問題
所以搞大嶼同國歌法就係想SHOW比中央睇 佢仲管得到

林鄭又再呃9me, 今次恰我唔識字!
聲明原來有2面, 中英文唔同意思!

中文睇落好順眼, 英文攞你命三千!
Suspend咪等於暫援, 幾時恢復佢話事!
係咁依講句sorry, 佢當我地係白痴!
好多人都中伏了, 快啲傳開話佢知!

學生無罪應釋放, 撤回惡法要堅持!
黑警背後偷偷笑, 唔當我地一回事!
幫手推上新聞紙, 快啲share俾人知!

# 生於亂世 有種責任
# 唔可以俾佢呃9我地200萬人

巴打絲打幫手share出呀, fb/ig/tg乜都好, 佢玩9我地200萬人太無恥!

以林鄭既性格, 除左要硬推其他野
仲唔會改口 唔會放政治犯
佢唔會比彎你轉

689而家係咪輕鬆左？
有個婆娘淹蓋晒佢污名
不過咁，就算薯片/葉瘤,呢2個都係咁強硬

推呀

我諗佔中成個處理 中央都好鐘意同認同
所以689 都撈左個政協副主席返黎
老實講 香港都只係佢既半個踏腳石

推

新界丁屋潛建
佢係埋唔到尾

證明考試高分對治國冇幫助

林太不斷都暗示未來既經濟
未來既工作
睇返議程 仲有咩工作

林太會完成任務先退場